熱狗，一句講哂，割定唔割？

估唔到有朋友係熱狗fans我馬上屌佢老母block柒佢

因為知道講多都哂氣

割

唔割
因為無得割
從來唔係同路人

割
攘外必先安內

唔割呀 做咩啫你地 話晒佢地都有出過力
啲說話難聽唔鐘意味無視佢囉

自己人係
聯合次要敵人 打擊首要敵人
我地首要敵人係中共 建制 民建聯

而熱狗既首要敵人 係泛民
佢地可以聯合建制 打擊泛民
係唔係同路人 好清楚啦

熱狗 好大聲講
投民建聯都唔投泛民

奶共派喺區議會未來12年都好難番盤，我就覺得團結最緊要 ！！

唔好再講啲射落海，投白票D白痴野啦

五毛點割 ?

請大家一定要去尖沙咀遊行

熱狗如果咁有衝勁，大家一齊進軍功能組別！

點割?
你會唔會話同藍絲、小粉紅之類割蓆?
本身都唔係坐同一席, 何來割蓆

老蕭講過
唯一不能容忍的,只有不能容忍別人的人

從來唔係做大個餅，熱9搶餅。係要建制輸，唔係要市民輸。今屆有協調俾議席熱狗。但9達選後屌選民垃圾低賤。

終於可以講呢句
走開啲啦泛民分化撚，屌你幾句就割人蓆

熱狗幾時有幫過手

割，因為攪分化

係你班仆街眼中 民主係餅仔？？？ 泛民係競爭對手？？
你up乜鳩呀 屌你老母死熱狗 食最多人血饅頭係你呀

借個位想大家留意吓

主力去尖沙咀遊行，唔好去港島遊行

[緊急]12月1日ge遊行其中一個好鬼，千祈唔好去！！！

從來唔係自己人，何來割

熱狗不了

熱狗唔係自己友 割！